BLACKPINK JENNIE爆出戀情後首露面！

JENNIE爆出戀情後首露面！BLACKPINK拍照全僵在台上

南韓金唱片獎音源部門今（5）天下午轉播，2019年第一天爆出的偶像情侶檔女主角JENNIE也與BLACKPINK成員一起踏上紅毯，不知道是否受到緋聞影響，4人看起來特別緊張，連打招呼口號都沒喊，JENNIE則以淺淺微笑回應鏡頭。

▲JENNIE（左二）爆出戀情後首露面。（圖／翻攝自vlive）

金唱片在台灣時間下午2點就舉行，BLACKPINK被安排第3組走紅毯，4人排排站在媒體面前，擺出pose顯得有點僵硬，面部表情也相對其他偶像比較沒有燦爛笑容，1月1日被爆出正在與EXO成員KAI戀愛的JENNIE，身穿白色禮服，僅以淡淡的微笑面向媒體。

▲BLACKPINK面對拍照，顯得特別僵硬。（圖／翻攝自vlive）

不僅如此，BLACKPINK的紅毯也特別簡短，主持人把麥克風交給Jisoo，請她們對鏡頭打個招呼，前面走紅毯的偶像們都會先唸出團體的打招呼口號，但BLACKPINK 4人沒有一起喊出來，而是由Jisoo簡短祝福大家新年快樂。

▲Jisoo代替BLACKPINK簡短發言。（圖／翻攝自vlive）

Jennie大波波

繼續jer住佢啦
唔好再搞twice

支持blackpink
支持小公主

yes
especially Kai is very 7, very alike his name
Kai子 quick resign la asshole

笑

members who should still stay in EXO:
-Chen (without staying, he has nothing )
-Chanyeol (Handsome enough)
-Sehun (Gay)
-Suho (Rich, use money to control dogs)
-D.O. (Short)

Should leave:
-Kai (Ugly)
-Xiumin (Ugly+Useless)
-Lay (Big Six Lay)
-Baekhyun (Clown, he should go to be actor)

actually yes, because they are all out-dated

BTS still continue their contracts, very good
can fight at least 2 years

好擔心bp